FC橫濱今季首次派出53歲三浦知良正選披甲日本聯賽盃

日本聯賽盃今晚（5日）復賽，FC橫濱今季首次派出53歲球壇「長青樹」三浦知良正選披甲，刷新由自己保持的日本職業賽最年長上陣紀錄。球隊終在完場前憑中場瀨沼優司絕殺，作客以1：0小勝鳥栖砂岩，在C組1勝1負暫居第3。

三浦知良今季隨FC橫濱重返日職，惟一直未曾在聯賽入選出場名單，今晚終在日聯盃列陣為球隊掛帥，以53歲5個月又10日之齡，刷新日本職業賽最年長上陣紀錄。三浦雖久疏戰陣，但表現不下於一眾後輩，在上半場末段更有一次插水式頭槌頂中門，最終他戰至63分鐘被換出。球隊則在補時階段，憑中場瀨沼優司射入絕殺，作客以1：0小勝鳥栖砂岩，在C組1勝1負得3分暫居第3。同組的北海道札幌岡薩多則在主場以2：1擊敗廣島三箭，兩戰全勝續居首。

另外，日乙球會FC琉球後衛知念哲矢，於新冠病毒肺炎檢測呈陽性，是該聯賽近日第2宗球員確診個案。

真係睇到孫都生埋都仲踢緊

保方後生過三浦知良11年,仲要打龍門,
應該仲有排打

想同個孫同場踢

保方啱啱先出道 等施捷斯尼退落嚟就到佢上位

細細個打J-league已經用佢

玩育成足球

因為老先簽佢

對手會唔會就住佢踢？話哂都一把年紀